我都想好似國父咁棄醫從文

但醫生叫我唔好放棄治療

醫生是對的

想開個新節目叫文科有飯開

叫我放棄治療師